[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (97) 最後的1001

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

永遠的1001

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

無人開post既

個標題

藍B賣ACC賣到開新POST

新果隻凱勁唔勁 係未神忍黎 咁高cost既

最後的post留名

賣鬼到咩留到執笠算

哇竟然仲開到新post

長玩零倍肝緊天天，目標36萬，已經肝左12萬

痴線
死都唔換靜音？

媽的貢丸

換就要課我計到用埋手上五十粒石都係得920p幣除非兩倍啦

打左成千萬 要抖抖

98420432 welcome to add

98420532 打錯

應該可以去到100post都未執
隻gundam 革命仲未執

竟然仲有新POST
留名先

遊戲界小強

終於搞掂

唔知聽日換到未呢

其實咁辛苦打番黎 又要肝埋d素材先升到
好唔鍾意咁

無計，唔係岀天天要打，我都廢事on

你介唔介意掛返隻100pain出黎
想借黎打神忍玉關

轉咗了

Thanks

零倍肝左廿五萬了

原來限定交換所有TGS 忍具，而家先知 係咪狗也不屌？

好廢

我全部換撚曬
個交換所係昆人d p幣
全部都是垃圾的

collection only換哂啦

but naru果件唔錯

黎緊PVP 你玩晒啦

迫人射比靜音先罪大惡極

Pvp實掉兩隻pain出黎玩鳩人

好想佢出隻無限月讀班

下個月生日班

可能又出隻鳩樣班

100 pain 係咪冇得換架 下次換佐助算

佐助係咪上修左? BUFF左啲乜?

係咪未公佈

今日開始pvp

今日開咁好死？咁仆街啦，全世界都有杯麵
又要肝呀？不了

要肝上去有冇杯麵都一樣
痴線佬直接食石肝

你咪係

點會仲肝
留肝玩其他驚

唔知呢, 我睇佢公告話會上修, 唔知修乜撚
如果buff到2招都最速, 再加技速忍具達成雙閃就差唔多

RO 50LV 十字軍

75lv騎領
有冇入公會？

岩岩肝完天天，零倍36萬
準備PVP

有冇好公會推介，入左個死死地的公會

哩隻算唔算2獎 係咪塞會心丸比佢

隔離ro post Jmcree巴
公會名：拜託幫我撐十秒
會長JJMaggie
公會線8f

頭獎
成隻驚最強普攻角
傷害200萬以上

傳說中的80COST，一踢收皮 收山腳
玩普攻要減對面防

依隻9月個時抽到，個時一腳收山，仲以為唔勁

係咪BUFF完可以無限踢？利申：抽唔撚到

會心丸？

你地通常係咪賣晒佢

或者食晒佢

有冇新活動打 見佢出埋小李

雙閃＋1 共鳴 同雙閃＋2 六道班 放pvp對對手影響大唔大 想阻下人連勝

六道班我諗就冇咩用 共嗚就可以推高素早密密出技

我諗住放新班 燒死同de佢老母buff

同埋迪迪仔

是時候了

六道班我覺得輸出真係差小小

用黎控場only

而家好少用
通常快殺

而家呢個年代都係鬥快清場姐, 控場都慳返, 快同高傷就得

pvp 100佐50鳴同共嗚得唔得

隻100佐點樣雙閃光咁?

有得BUFF咪可以囉, 冇理由得100pain可以雙閃做壞規矩

係又唔錯啊
最弊係事與願違

有冇留意話幾時上修?

諗住阻對面炸我自己打唔用六道班啦

今日4點

差10張卷夠100張

6月玩過。。。跟住唔見左個號＋GM話唔齊資料。。。。
尋日玩左成晚naruto x boruto 感覺可玩性不足。。
依家想玩返，想問下買初始有冇so

買邊隊好：O， 有冇brother買過
想問神忍係咪最勁

就執先黎玩

有冇興趣 仲有共鳴滿左忍

排1蚊

你係到問佢地會sell自己個爆機ac比你 之後你好快會冇癮
開新帳刷神忍pool啦

新ACC 點養神忍

同你交換

新手仲推神忍

買初始冇用 去8591/係度搵下好過

你同老吳巴講

7000HKD賣比你要唔要

有追加忍具頭2回合加1技速

用ms同你換

Buff齊隻野又幾好J

轉張圖又新卡

小南
課課課

耐性無視

Pain都勁

屌仲邊撚有石抽

屌 50抽垃圾鹿丸 嬲撚到我丫

有撚用咩
抽小南又J得又打得仲好
仲要耐性無視
加100分

有冇答案?

有45張扎 抽到是但一隻都贏

大財主

撚屌兩隻係今個月定下個月？我儲到45札 今個月冇隻撚樣想換

Last battle 最後pool

一定下個月啦

BTW又出新角屌打六道班 無限LOOP新角屌打舊角

100PAIN + 小南 + 呢隻PAIN 組曉隊真係.....

Last battle復刻pool黎 仲記得果陣200石唔中細個九尾鳴同咒印佐

Last battle 睇個樣都覺得伏

希望唔好下個月 隻垃圾game 月頭抽班初代都抽到差唔多45札 諗住等啲勁野換啦 屌出埋出埋啲垃圾pool 真係勁果啲就冇得換(佐鳴)放置左成個月冇玩咁濟

係 特效角lv 唔知有冇得6星

佢好興將d正野留番月頭出等人再課扎比佢

唔會下個月啊？咁撚辛苦儲左45扎

好難講架 你都知營運幾閪

曉用新2隻加迪仔十拳我覺得已成團

曉 1隻100pain已成團

利申: 冇

btw今個月真係得佐鳴打得落j 但實戰都好多限制

希望下個月真係有番d通用角

要睇小南有冇閃光
無就100佩+小南+十拳+疾風鳴

下個月 未出糧無錢課呀屌

又課

雖然100潘好勁 但得望落得幾十lv好唔舒服

睇唔睇到2隻咩屬性 打定料升

自從今個月閪到45札都唔中班我就決定 唔撚再課比佢 除非佢出帶土

你睇忍具會搵到

隻game一出勁既女角即刻翻生

45扎唔係可以直接買咩

女角+耐性無視喎
呢d錢唔慳得
（早知唔撚掉落神忍到，留番百幾石 ）

仲有十分鐘比你追佐鳴

咁既然有45就緊係留到月尾睇下邊隻勁先屌落去啦 所以如果小南下個月 應該都會換班 其他個幾隻真係...

技屬 屌你局組曉
諗住可以入啊哥隊

神忍不嬲唔抵屌 0.2%

小南體屬還好

一定要今個月出

係今個月岀

留扎係正確 本身諗住買2個超忍抽下野算

不過要睇閪營運計唔計落下個月到

pvp ready

而家曉齊隊 係差隻新無所屬就齊反派隊

應該星期一出?

啲問題唔識答

幾時出無所屬奶媽

潘/小南隊長 加迪仔十拳

啊飛出個時仲比你地吹到大獎 明明勁廢

100鳴佐修正就淨係加傷
雙閃光無望

仲有5倍藥，今次休息得了
仲係頭100名

真係多撚謝個閪營運

再見了
溫馨小提示其中一隻係料理撚

有鬼用咩

屌好撚爽隻新班 一招秒幾隻

志在斷連勝

抽左唔知幾多次，唔知失望左幾多次
終於皇天不負有心人

仆街

今次抽左幾多下

一下

係輕鬆既

屌，岩岩遇成隊3隻都係料理撚
好彩幾拳打撚死左佢地

應該好易打姐

一隻梗係易打 但係有仆街係2隻啊 係2隻啊

無限巴

好衰唔衰第一場冇留查 唔係有得打下架 我4隻都閃光

我做料理撚

單pain真係唔難打
係無限巴太撚屈2隻
我re左勁多次都係殺到佢一隻加另一隻3次

有冇咁撚黑啊 唔係無限巴黎 成千rank痴線佬

如果第二場佢輸撚緊

你打得快上到佢地個pool 自然就match佢地

好撚仆街兩pain

無限巴就醒 雙pain其實太屈 要改佢做101cost

有人拎左黎升忍道

結果我都贏到

所以雙pain冇得輸

老吳巴都有雙pain

所以第三隻先好食

呢排好運到呢

讀心

高lv player抽卡有buff

大蟲巴由單抽魔人變做十抽魔人

雙佩恩輕鬆auto
12條命鬥磨都贏硬

可唔可以參考下大家50鳴,共鳴同鳴媽配咩裝

太bug 屌完全冇技術多言

死完復活d技都唔cut 打閪咩

屌
坦卡加2隻共鳴打丁咩
2回無視，個2隻雙閃又有九尾3回0查
打死隻仲有35卡係到
次次撞到佢都認輸再廢事曬時間

見佢咁易出岩岩又射左十幾抽比佢

我追隻小李 抽左170抽⋯⋯屌佢老母
d垃圾九尾衣蛋散齊左⋯

點解要咁傻

可唔可以開心share下呀

Pvp定活動
頭版咪有共鳴活動裝

當然係pvp啦

最主要第一回開到技，同有閃光就贏咗一半

素早都好重要

Btw,藍巴隻共鳴咁配係咪傻左

我隻卡卡西

你志在伏人姐

今次都無諗住頭100 伏下人，但好易比人破

完全冇初始回查忍具係唔係要抽依家個忍具pool

求解答

課金券有個pool 啱你

屌鐵壁丸要點破

破到喇 屌頭2場打pain 死左兩件 第三場同佢計回合贏左
利申帶土鳴媽死左

好似幾有潛力 而家裝左雷丸同佢兩件新忍具 有一格冇裝

潛係邊度

好撚高攻

話哂我戇鳩射左170抽番黎 比下面話佢勁等我心靈得到安慰啦屌你

好啦既然你咁講

不錯

有無爸打教我如何攻破？
一起身就跌左一百名改變左做177

5覺開左2技打1000萬

唔難打 快過佢就得

坦卡喎
幾快都無用
我又無35卡，帶士個d

要係無耐性無視角啦
一係等小南
一係就保持原狀

咁難搞d 唯有好似我頭先咁講計數

計都無謂
2隻共鳴0查雙閃，已經打到差唔到全滅
最後35卡補刀
完全比佢打到企係到

屌，谷我課金抽小南姐

pvp點都要放隻耐性無視打d閪玩家

中二佐仲高攻

有，但唔夠佢快，我隻鼬最速佢閃光

落十拳鼬一係就壽紙一係疾風鳴架
邊會單隻咩都唔配就落場

尋晚打個場 一開始俾人殺左隻垃圾卡
磨到隻pain死 再普攻隻得返2400血既十拳

中二佐退場

好難打 係咁斷連勝
好多100 pain 同0查起手
帶土又成日唔夠查出技

打撚死人咩

咁用我覺得唔好 我寧願推素早

講緊面版攻擊力你就講跑速

雷丸+兩件新忍具 有格未用

打極都係差咁多
d差距無小過
點打

課金

新手抽咩最好

小李pool

預到pain+50鳴隊
一開頭50鳴開1技我就輸 但re左十次佢都係開1技 有冇解決辦法

跑得快過佢

老吳巴打課金忍具係唔係得查強化珠有用

仲有粒糖

兩抽中 lee 有冇用

拎黎曬

小李真係FANS卡

屌 正仆街

你咁睇唔開

仲要170抽 多謝課長G持住火影

老吳巴比人cap上fb

屌，做乜鳩

都預左比人問候架啦

笑死

笑左
條友應該第一次撞到
無限巴同好多日本仔都用雙100佩

俾人拎老母黎

都幾多人用多由也pvp
有咩特別地方

隻pain冇得打
希望閪營運nerf鳩佢出隻勁野比我課

只會越出越勁
黎緊小南準備啦

你仲課 依加pvp幾多名

依家準備左50石等小南
想追小南
Pvp冇咩點打

會有幾勁?

都未岀，點知

就咁望 巴打覺得值唔值得抽

就咁睇我覺得幾勁

佩恩不了
小南狗衝

可能係傳說中既曉奶

大家預計今次要幾多分先夠入頭100

550萬分走唔甩

但係依家141名先600000分

放置play到 pvp仲係上忍

打到凌晨6點差一萬分就100
岩岩一起身就差28萬

依加3x名先100萬 ，同上次比差好遠
睇黎都無咩人會再課金沖

咁可能2百幾夠掛

應該就執

同上次差好遠

Molamola，d日本仔去哂新火影

唔覺，top 100都係咁激烈

如何在第一round 擊殺

雙100佩

岩岩係第二回遇到都死左隻100佐

依加頭100要幾多分？

無限爸一次過出2隻呀

一百幾萬到

其實真係冇咩性趣

無限巴打咪算好人，唔放十拳

都係唔沖算，明明上個月仲好有心機玩

再講多次係2隻一百佩

你有100pain就贏到

呀joe唔打？
跌出二百名就算鳩數
唔想打機打到翻工咁

無限巴玩料理100pain

有邊個雙100佩唔咁玩

慘在我第一round就俾人帶走十拳

佢唔nerf其實打黎冇意思

等出隻更加勁架囉
100斑

100小櫻

已經放置play到pvp都冇打過

有D 100pain連35卡一下都捱得住

100 pain 真係破壞隻game 平衡既元素

原本都諗住課下追下排位

點知俾雙100pain 斷連勝即時唔撚想玩

結果有100pain 既繼續打入頭100拎多兩三隻

下次pvp 4隻100 pain

難得遇到既清泉

其實都唔係想佢nert 100pain

復活重置技能都好

係，我都覺，之前100鳴同佩因一樣都係可以打翻黎，但2隻差天共地，唔明點解佩因有6條命加雙閃，其他就無？明明大家都係咁高咁大

之前我就係覺得 再追唔到隻100 pain 黎緊愈多人有 一定難玩到仆街 所以搏命追 點知都係唔夠黎 老實講又唔係話打唔贏 係變左一round 打勁耐 有時又要kill app再黎過先打得到 都唔知哂左幾多時間係入面

真係同意 死左0查/斷技

睇佢改唔改

我用啊哥秒命通常

好驚預到d仆街雙pain 有幸贏過一次 但下次冇咁好彩

完全冇心機打, 雙倍都廢事食, 諗住拎哂獎勵就算

睇黎下次pvp個分應該仲少

岩岩入game先知 今日出小南 好彩仲計11月

寫左仲計11月?

係

可唔可以問下點解大家咁鍾意小南?

因為係女，不解釋

不過真係好誇張 無間斷咁出新pool 如果比著以前 呢個pool一定11 30出 計落12月

感恩節大放送

無間斷咁出新pool 不過好多都垃圾

今次應該係生日鳴之後算勁既pool黎

灼遁呢？

我覺得都算勁 睇下小南有無雙閃，有就課金

冇咪忍道10

佢迪仔班同生日初代都好勁
好後悔冇課生日初代 我fd有隻爆左忍道
勁快出技

最主要係6星3圍好高
我班開技好多時秒好多舊5星

生日初真係ok 冇減防都打到唔錯嘅傷害

係快撚過小明

hea 打落去安唔安全?
打到想死

安全, 都冇人打咖啦

30名先百七萬

感覺冇乜人用5倍去衝

我上次36名要570萬

全5個倍?
同埋今次多左好多100pain 成日斷連勝

無雙閃都狗衝
難得終於有女角要抬起頭

100pain最後一round 都可以用勇仙鳴磨死佢如果頭round就出真係

頭round 撞到好易炒車

頭round我都唔驚 係驚雙pain
其實實輸對住雙pain
12條命 講真佢復活條bar又唔reload
最小都中兩招技 好彩既佢出地爆天星 有機會死得一隻
但係都gg
所以唔改其實好冇癮玩到

搵無限巴黎試

要贏用下腦點都贏到既 我都係s/l 幾次博佢技一唔係必中 / 十拳幻佢出唔到技

屌下佢晒時間都可以掛

係, 基本上PVP對面係唔會出到技掂到你
AUTO刷果D另計

今日出個隻小南/pain都係打pain入隊選擇

同埋50鳴之後課左幾次都係得個吉

當然幾百蚊同課長level 差好遠

係得隻7星斑細佬

唔係課左就打得贏

咁都要平衡番既
雙100佩兩次PVP入排名, 閒閒地都2-3000HKD啦
1隻100佩成千幾2千蚊, 你課幾舊水就打得贏既話
咁係睇黎你先唔公平喎

靜待小南

是但一隻都好

PAIN 就不了，還是小南好

小南已中，THX

屌, 小南幾勁啵
自帶技速UP
幫曉隊跑速同技傷100%UP, 回埋查

其實隻PAIN都好撚勁

上個月要課3千先有，今次應該一千就入到

好撚好抽 30抽以後每十抽都有隻限定

十抽唔中繼續hea

想得真美好

曉隊全面進埸

4抽齊左
斬手等下個月大波田

咩都冇

一陣係咪有新關?

冇哂石

恭喜

個個話唔課，hea玩，見到小南個個狗沖課 閪營運撚狗成功

冇耐性無視既巴打今次唔追，唔好怨料理撚喇

小南招技幾似35卡5星果陣要會心, 傷害應該唔會好高?

頭2次10抽扔落海
第1次保底舊小南
第2次保底新天道

今次真係屌得過

執笠放送pool

應該係
不過應該打pvp都夠做 唔洗人補查

有冇忍具出黎爽下

btw 小南好似冇技速忍具
冇就要喂到11忍

好撚正啊天道 好撚勁

3條命 血攻技傷又兩倍

有無有小南測試傷害

迪仔做隊長 補埋素早低個缺點

不過last battle真係番屋企訓啦 垃圾pool屌你老母

呢期真係天道同曉玩哂

但留意番唔係必中/耐性無視/唔係必CANCEL/低倍率上牢

第40抽中小南
正

狗屎垃圾都開個pool

老吳巴 期期追喎, 大股東

呢個POOL 隻隻都係打飛機角，唔係對打就細力到蚊咬咁

我已經抽哂兩隻 諗緊好唔好抽多幾隻幫幫手升下忍道

慢慢儲券升啦，好急咩

唔洗啦

邊度有期期
上一期課係溫泉 男角果D儲石抽算架喇

超強控場 傷害都唔預高啦
查消耗少 技一有忍具就閃光
雖然冇耐性無視，但應該同斑一樣，打唔到人但可以cancel 行動 而且高機率
唯一係速度唔夠快 忍具全速

迪仔加30%素早 之後再比風珠

有100佩可以PASS呢隻佩

Last battle唔洗追啦 上次都抽到40倍

仆街，玩狗我

都是限天道, 不用分得那麼細

倍數呢啲野好似次次唔同

呢個普通5星黎

詳細果度有得睇 都係每隻10

自膠 太多隻天道, 我淨係認到100pain

屌佢老味咁耐都唔比換

應該無得換

STRONG HOLD D PT，總有一日有得換

曉隊入兩隻小南 佢個buff會唔會double計

到有得換果時就有隻再勁D黎屌打100佩

係咁架喇，COLLECTION GAME嘛

100佩雙閃
再入隻40新佩11忍技一閃
對面幾耐先出到一次技

老吳巴：出唔到架喇

手動既話其實唔洗100佩對面都唔會出到技架啵
AUTO就難講D

其實俾對面隻50嗚出到技1係好危險

睇到都覺得痴線

唔好再講啦

下次pvp有排打了

呢隻咪當勇仙鳴咁打，仲要冇料理易打好多架喇

玩野咩...個乜9 BATTLE，送番D量產忍具

最仆街係無小南忍具
依家全部用緊D泛用既

淨係出BATTLE有咩用

哲學題：打左天天仲打唔打LAST BATTLE 好

勇仙最煩係3命姐 40 pain如果裝料理 得耐性無視夠做 但係 就咁睇佢行得都唔慢 又高確率reset你 同埋冇記錯就算裝左料理好似都會中reset reset完再100 pain轟落黎

個Last battle石都唔送多粒 有鬼用咩

營運：課啦

起初見佢話10話 心諗通關獎勵1話1粒都好呀 比我兩抽下個新pool 點知送埋啲垃圾分 講真果一千幾百 你不如比粒石我好過啦

睇真d，原來一粒石都無

對唔住 屌錯左 原來好似上次咁有40石

50抽先中到隻新pain
認真問
好唔好all in搏埋隻新小南佢
已經中左兩隻舊小南

289石 我覺得可以抽多兩下 然後留石聖誕
班同大波田生日 應該又會出新野

班生日卡真係值得期待

30號先有？小南pool好似3日後完

我0課玩家
50鳴個pool之後一直冇抽過野
儲左500石
岩岩一次過用左成半

咁忍得手，溫泉紅都忍到唔抽

咁睇下你個人鍾唔鍾意小南啦 唔係嘅留返聖誕啦

岩岩抽多10抽
中埋好感動呀

呢個POOL翻生左好多人

得五粒石 一抽都廢事射比佢

反而神忍射左二十抽落海

講到尾隻GAME唔係閪，係個營運閪

所以長做長有

天天我零倍肝左36萬換左三件但技速忍具換定冇壞

下次課應該係生日班因為我同佢同日生日

個倉有4件就唔駛再換啦

好緊張

好撚攰仆街

先13幾

媽，我得咗了

20抽唔中 棄驚

課埋落去

打到忍之神就收工了

小南純自身BUFF
忍具+240%技傷
滿技打20萬左右 會心120萬

弱到咁樣，入番倉用黎J 算...佩開箱呢？

會心角, 差唔多啦

真係純粹拎黎玩PVP
佩就留番比其他巴打開

而家有冇小南忍具換?

唔覺意抽到

屌你唔燒卡

呢d冇曉隊唔抽都得啦你有帶土神邊洗棄game

冇隊員

對女角完全冇愛 一抽都廢事射比佢

我要晒全部女角

So gay

咁睇完LAST BATTLE D HEHE過埸會唔會扯

last battle個幾隻鳴佐有冇用？

屌比個千rank仆街斷我120連勝仆街

新佩技一動畫太長
都係唔喂忍道卷好

小南好唔好忍11

1. 單抽係唔會燒卡
2. 燒卡果隻伊留卡唔係呢隻

今次大獎係邊隻
課左323蚊，明明話唔課
40抽中左佩因

pain 啦

小南會心機率都幾低

好似藍底的

re左成粒鍾終於贏個痴線佬

入到頭100未

60抽先中到新小南
本身仲以為有35卡既地位
點知廢到咁

我諗住抽多隻
當佢係輔助

某程度上勁過35卡

未～ 110 但係仲有90支5倍 應該夠掛

自己扣人查 回查 曉加速加防 仲想點？
我想抽多隻小南 係咪全體曉+60%素早

曉全體跑速技傷100% UP呀 仲回30%查

1. 我頭先單抽燒卡

大蟲巴太耐冇做單抽魔人

skip 左今次pvp

你來做

上次都單抽燒左50自來也，不過灼鳴就抽唔到

開箱pls

想問埋舊個兩隻pain同小南勁唔勁
廢既我就唔晒時間升啦

無100 pain 中左6星小南 同有6星蠍
仲可以放咩入曉隊

十拳鼬

新佩

90支，上埋頭50都得

試過單抽嗚仔燒左疾風嗚出黎

感覺上呢兩隻好一般，上面爸打話小南好細力，我佩因未升爆未知可以去到幾多，上網睇好似得60萬，有無爸打開左箱？

好後悔又課左金

最憎丁次

60萬夠打pvp就得，依2隻岀黎比pvp用

牙 先討厭

課金啦

放2隻pai 想打死人

我諗香港得老吳巴同無限巴有2pain

小南技一係未到一線架喇 不過自帶永動機 會心過百萬 唔會心當水著天天咁都夠用 只要你唔好當佢十拳咁用就得

但佢技二buff 其實好勁

技傷唔講 100%速加回查 其實好屈機

算係咁啦 唔係一味屈高傷

神速之風唔係你咩
唔通我記錯

飯爸傾左咁多個post，我加左你好友未

個個係老吳黎 我係藍b

留守既大家都係好朋友

你做咩

今次到我有100 pain啦

其實今次真心抵屌

你課晒兩倍既話分分鐘1000蚊都唔洗就入到100

而家190萬 仲有40支5倍 想衝入50內有冇機

而家54名

今次送埋體，其實唔洗300就得

話說頭先撞到老吳，難打過無限巴

300都唔洗 唔係嘛

依家先228

勸世：課金pvp真係課5倍水算，唔係肝死你

抽唔到女女 一怒之下換左100佐

100佐有咩問題

諗住STRONG HOLD等100PAIN

今次真係好似好易 屌有啲後悔上個月課成千都入唔到 而家完全冇哂心機打

咁睇唔開

都唔知會唔會開放，早換早享受

今次有pain咩

唔係頭100有咩

下次係咪放題任換?

唔好呀屌

雖然講到咁易 想知頭100而家要幾分

今次派哂水俾你地肝, 下次唔通200內都有份

利申: 仲守係2000內

7x名 200萬

大概1900k

傻啦 200萬而家103

最個幾個鐘會升得好快，課定d水好d

個個都係課5倍黎衝, 我都係儲下卷等換, 100佐鳴又唔係咁必須

人類係會進步的哦

仲有30支水 抖陣先

睇見都覺得辛苦

上個月6日打咗570萬，仲辛苦

呢次反而唔追？

睇路呀 上次我呢個時間5x名 果陣得返20枝5倍左右 然後百幾枝2倍水 之後keep住打 都直跌到107名

課咗pad，依邊唔課住了，下個月睇下仲追唔追多隻100pain

而家6000名內

抽唔抽到兩兄弟

就係你，好慘 上個月個排名你打少陣都跌，如果用2倍藥，後面d人會用5倍藥追過你

1pack中咗2隻愛德華 收手

排左pack一鑽都無

而家係50位 頂住

50就穩陣，依1個鐘keep住打就得

56而家 唔打啦

臨尾啪住雙倍藥衝到4000位
pvp對老手真係零吸引力

無雙倍用都Keep到頭400
前兩個月都用左過百枝先Keep到

多人棄左

有冇人知佢更新左d咩

同埋佐井個度冇人答問題咩

睇個分就知道多人棄咗

話說札仲未換 大家覺得換咩好 今個月得初代二代有 雖然我諗都係佩恩 小南 班 3隻是旦一隻多

On撚鳩
呢一個鐘keep著打
最尾三個字先發現跌到104
差千幾應該追到
打完一場都係差千幾
之後再睇下就變左做萬5
好撚on9
都唔撚即時更新
由89跌撚左落104

...上網睇 246萬係70名，244萬係9x名，差好少

25x 56

其實pain個pool好好抽

唔抽啦 冇石+冇錢 月頭比佢抽乾抽淨

I know that feel bro

原來已經完左

今次唔知3日定4日，我都係打咗60場左右

打完115場拎哂獎勵就收工, 保護肝臟健康

我打左100場咋

打晒獎勵就收手+1

last battle 打完就算
冇忍道省打唔落手

唔知會唔會同上次一樣要打到唔知幾多分先開下一關

天天岩岩先換完 又出
出天道小南忍具好過啦你老未

唔關 我刷到400萬都係得十話

好似30號完咗小南pool先開

雙天道定雙小南勁d

雙小南打pvp 勁慢

打十幾場頂唔順用返100佐

佢個30%素早冇得疊加？

今朝pvp預到個滿忍道天道
勁到仆街

快到見唔到影瘋狂reset你技能

我想問pvp小南點儲卓羅？
防禦到第三次會倒扣卓羅既

某情度仆街過100pain

條撚樣裝埋風珠 快撚到仆街
只係小3條命 我覺得下次pvp兩隻pain 分分鍾屈過100pain

被動技二？

佢只係話有曉成員既話，自己會加30 / 人頭

諗緊100pain + 新pain + 小南/
新pain x2 + 小南 + 迪仔

用黎打下次pvp

唔係加埋其他人

裝首回0查忍具 / 減90%查 + 10%查 忍具 -> 技二 -> 永動機

你下個月有100pain就唔怕

最屈都係0查出技既100 pain

點都要硬食一下

有新pain re鳩set佢

請問點可以加小南技一嘅傷害 冇會心打得7萬幾

小南算唔算令哩到集體炒車既角色
點都好 當佢係輔角is ok

新pain個封牢
六道地爆佐嗚有冇效果

用技傷忍具。。。

雖然遲左少少，但新手入坑

請問30 COST 小南有沒用?

唔好咁講，你以為抽小南果班會用佢咩？

Girl Collection

新手留起佢先啦

但唔好用資源升佢住

建議刷pain

但好鍾意小南

刷哂2隻

同埋我想問Last battle個pool係咪無用？

Pain傷害有幾多

無，唔好抽

呢個真，開頭有爸打話唔抽就走寶
話佢耐性無視，又會心
結果即刻課左一pack

無咩問題喎
淨係招技2都勁啦

組隊完成

根本送忍具

寧願想佢有啲送石

唔抽個pool要打幾耐

唔用新pain?

我冇抽3.6倍 用送既杯面 刷左4個鐘

新手抽到好多小南 聽巴打講小南沒用 咁可以點做好

我個人覺得重刷 1pain 1小南/兩pain 1小南起手最理想

冇野了 你有pain

抽唔到 加上我已經有100pain 個+1速忍具比得一個人用

小南ok 啦

有耐性無視用住先

請問係咪即係要抽d課金忍具先得？

仲有想問下舊個兩隻係咪唔洗升？

佛心到爆啦 唔抽都有6.8倍

終於換番iphone 搞左勁耐先得閒入番game

忍具唔一定課 課個D 反而冇咁好

有好多都係活動送 / 打返黎

強化珠同兩回無敵好有用

某D角色只能靠PVP忍具

小南無忍具

都岩 真係睇咩角

岩岩起手又好難整曉忍具 / 影珠

不過跟足D 活動好多好用忍具都有得送架喇 唔係講專忍

0查camera , 加一速紙， 忍飯呢D 有既話一定要追 實用性好高

我得呢件垃圾過蛋糕既專忍

隻新小南點解咁廢

Pvp專用

pvp 都唔用佢啦

冇會心真係磨爛席都磨唔死人

仲要冇必中 打終佐仙鳴例牌唔會用佢黎射

個個炒哂車
天道就真係勁

其實本來個重點係女 本來都無諗住勁，但依加都算有d用

老實講而家都冇乜關叫做特別難

黎黎去去都係新角打飛機，堆高傷，帶土神隊，50鳴35卡果啲都夠打，女就真係唔多，所以狗衝左

岩

真係唔想下下屈高傷
呢隻小南我要佢技二就夠

100pain 隊長技加100速 再加100速都幾和味

光速reset

同埋打普通關個會心率高過pvp 算係咁啦

技要會心係睇會心力定會心率？

技能好似無, SET左咁多就咁多
會心率/力係普攻

想佢出d20cost角比我攝埋入pain隊

應該廢到你唔想入隊

18cost 曉角大家賣唔少啦

新手一問 想問封牢 有咩效果

4星入隊把撚

小南

冇pain 技速忍具
幾時先會復刻

隻新pain真係勁咩
我得件零之刻印係專忍
再是但裝多幾件加攻
打0體大蛇丸得30幾萬咋喎

無人講過勁係傷害到

唔好成日淨係睇傷害

用黎瘋狂reset 人

前排先有 ，應該都無咁快有

果陣未開始玩

係咪即係好似100pain cut人技咁

行動不能 + 每round傷害

封印無效都上到

你當係六道班

既強強化版

屌我冇佢個忍具 想放2隻都唔得 唯有放雷珠

唔係下下要專忍既

一路都係有咩用咩用住先

冇閃光冇人權

冇閃光唔駛打pvp

所以想爆佢忍道

不過今次pvp 隻新班真係好撚有用

唔計50鳴
咁多隻七星最好用應該係灼遁鳴佐同隻班啦

無必中始終好尷尬

一隊入面必中角1隻起2隻止夠啦

所以隻斑無乜必要會入PVP隊

又黎鳴佐

屌好似好型

疾風傳3-4~3-5唔知咩入隊 唔係千代婆婆呀麻

collection game 牌面靚又有愛就去馬啦

Btw仲未諗到換邊隻 計綜合能力黎睇 大家建議邊隻

睇落斑係最好

班同pain

岩岩先見到 原來又借個last battle黎出神忍

同問 已經用左櫻入隊

成日都鳴佐好撚悶啊 出下d反派啦屌

屌六道班都要出多隻啦 佢招無限月讀呢屌

3-5要用時空間 可以用四代

6道帶土都可以出啦 又唔撚出
一咪鳴佐

隻驚冇野玩，不停looooooooop

六道帶土有兩隻

送既仲要

Pvp奬勵已岀

屌其實真係哂鳩氣 不停狂出正派角色 loop完又loop
曉出黎出去又個幾個
比多d組合玩家玩啦

有冇人有千代婆婆

無限又第一名

真last battle，岀完食埋錢就收皮

輝夜又未出，六道仙人又未出，勁既雷影同八尾又冇，穢土長門又冇
鳴佐就一個月出十鳩幾隻

真男人 一個人撐住隻game

後兩者都有

穢土長門仲幾實用 隊長250%技傷

果隻唔係穢土鼬咩

唔知幫唔幫到大家

又神忍

神忍鳴佐好似都要綁隻疾鳴

大激鬥出絕

高潮鳴佐

第幾集出現過
零距離尾獸玉同絕空‧千鳥須佐能乎

上次隻長十郎真係廢到無倫

滿技100lv 加埋攻食埋buff打十萬

不用分那麼細啦 咪又係尾獸玉同須佐千鳥

屌你幾時出埋個中距離同埋超遠距離尾獸玉、再出埋超快速尾獸玉啊笨

睇佢description 又係hehe 技

對面有大家傷害加倍個類

3-5 困難輸左3場
海同天天開buff 其他人開技1就贏到

咁好死5張祭 雖然都唔會夠

就係知唔夠先set到咁好

聽日p幣2倍

玩玩下個個都翻哂黎依邊

同舊神鳴佐一樣
好過新神鳴佐先, 全體DMG但係隻隻食既都唔一樣
實際係點都要睇下招技先知

另一隻新出太on9，刷5星刷到世界末日

另一邊仲閪過GREE
你就知其實呢度已經唔錯

d圖同6道個pose有咩分別？
今次神忍未必抽，等佢好似上次咁up仲好
0.2慢慢升好閪

新火影沖擊唔到依邊，睇黎都無望見到依邊執笠

6道個pool一完個大亂鬥消失哂 #fs

之前係咪有出過3張忍卷既包？

呢隻個模式耐玩d 又冇咁易悶

聽日神忍Pool
高達又出突擊自由pool
有d興奮

唔好課啦巴

邊隻高達

一開始睇以為係講須佐之男係高達

屌，諗住佢唔會咁快又出鳴佐先掉30石俾天道

少年你太年輕了

革命
冇人玩果隻

呢隻真係抽極都唔撚中

鳴佐無120lv

其實佢百二lv 個意義我而家都未明

純粹數值高左

但冇初初五星變六星個種 技能效果唔同，張卡唔同，連出招動畫都唔同個種興奮

十分認同
之前六星出招會唔通
而家閪到一式一樣

thx！有冇hard mode 條件 ？

模組都唔改先死

有冇上一章果D通關條件 感激不盡

聽日出嗚佐新神忍?

請問一下神忍COST係味固定?

post 頭有

神忍過後就係大波田同班
仲有d聖誕濕鳩活動
抽定唔抽就睇你啦

我就唔抽咖啦

千四場係咩概念

唔課藥水 兩隻100pain auto訓住過

一黎auto 其實都要半手動

二黎兩隻pain auto , 技二打料理都晒唔少時間

痴撚線

換100鳴定佐好？

拎咗100pain未？

祖哥玩野咩
未呀，差小小

hard mode 2-2追擊 果關通關條件係咩 打極都過唔到

你講少年篇？

一出pain個post就去左一大半
下個post叫咩名好

永續營運

小強營運

新pain 其實都幾屈
高機率reset人 仲有封牢
如果佢加隻六道班 會唔會好屈機呢？

大家都忘記左有半減 / 無效呢樣野

pvp都未俾隻新pain hi 到一下
都唔知屈what

即係無效半減就封牢都上唔到？
咁係既話就一般

最屈一定係100pain？
我見亂戰黎黎去去都係果d組合 0查出技

不嬲無效既話乜春都做唔到，淨係耐性無視有用

咁睇黎下次要追帶土神

或者35卡卡西

Pvp既話始終首推十拳鼬

你未預到隻爆忍道

閃光+1真係好煩

技二降人速加幻都好好用

話說老吳巴點解有2個pain加速忍具？

無限巴先啱

老玩家應該打過兩次1000萬分

想問而家仲有冇得刷招代

好似好耐之前就冇

諗住追隻pain，點知中多兩隻小南
可以4p了

好型

對面冇鳴仔即係冇五倍

應該同第二隻新忍差唔多威力？

同埋冇必中？

同埋冇閃光

老吳巴 個邊個盟主輔佐你比第2個人啦 我唔係好得閒長玩

準備跳船

我本身都無咩點ON 成個盟死左好似

閪game必須死

睇下佢今日出咩新野先

我都少玩 個邊推得仲慢過依邊

開左pool都仲未有人抽既

十抽唔中
繼續放置

拿，抽晒d石了，等12月雙倍p幣

巴打點睇 唔明佢二技係典

好on9，嗚仔出招動畫係右至左

d5星多到

自己攻防技500% UP
後面果個技速2階UP無用唔洗理

Ok又咩都唔中 熄得game

佢係咪調撚轉 佐神體隊buff技心

我r撚哂頭 以為係降人技部

BUFF咩屬唔係重點
果堆字係廢話黎 ON9營運

唔抽神忍

技寫閪字，等送石啦

係咪今晚過左11點先有2倍P幣?

好似有啦，岩岩三十石都120P

抽左幾多石

20 抽

快d開箱 勁唔勁過啊哥

無意義1lv 自buff開箱

得張圖有吸引力

冇新關 off得

屌佢出隻p幣帶土 唔係小南天道冇特效啊

呢張咩撚野黎...預感到閪營運又想cap p幣

忍唔到手30抽
乜柒都無
完

用黎升隻p幣帶土
唔好中伏晒p幣

升帶土忍道

帶土 1500，+十張閪券 1500
你只需要3千p幣就滿忍隻帶土喇

鬥忍有得雙閃了

痴撚線
真係唔出pain同小南特效

屌隻神忍
草劍冇固有

神忍特效....黑人問號.jpg

d忍具

9倍刷6000萬

30抽燒伊留卡出
神忍抽極都係出佐助

長太郎 我屌你老母

D忍具勁到抽筋

50抽無

20抽無

佐神有用過鳴仔

新神鳴佐勁撚到
有成24倍

灼遁可以雙閃了

刷成忍具應該可以收皮 仲諗住刷推狀

果兩粒石像比舊神鳴佐用傷害真係突破天際
又加查量又加攻仲要加埋速, 勁到CLS

好似3000萬先刷得哂

比你發現左
每出一代神佐鳴
舊神硬係會再勁d

因為本身舊神最勁, 佢新出果d痴線忍具又cover到舊神, 咁咪再勁d囉

得@10.5
又唔夠換帶土
打到Pk
換石補底又中舊pain
神忍10抽又死
好撚灰

9倍刷左200萬
突然覺得開得五日 有啲小

神技佐用點睇

冇中神忍又收哂拉麵, 真係唔知點夠刷

衰在低速

所以咪要疾鳴出現

60抽掉落海

所有神忍除左呀哥全部都要配疾鳴架啦

其他人都食到帶土張忍道卷
有冇勇者試下升唔升到忍道

39.2倍刷6000萬都好痛苦下

7話點開放
達成左6話+100萬都冇

好似4號先開

就你啦

渣既

打飛機圖

唔想煩1500萬可以收手
有2件石像,合到佐鳴技速各1

CLS
舊神勁到
仲未計有佐助
計埋弱點全體2000萬

裝左咩忍具

好睇唔好食 推關就好用 pvp唔實用

今次神忍4% 係咪比之前高左一倍

利申都係唔撚中

PVP衰在太多料理撚
落得1隻十拳砍真係砍十世都唔掂
PVP始終全體耐性無視最好

一撚樣 當年我抽啊哥用左3pack

唔計屈機pain
我覺得打pvp要屈速先有用

同埋打幾高傷都好 預到坦卡真係企係度

仲有大亂鬥 那有體你老母

舊神依家有400跑速不過不失
屈極有400以上已經足夠

又射左廿抽落海

120抽都唔中路過

今次神忍抵唔抵抽 見佢4%

50 抽唔中

不嬲5次10野之後都4%

棄

pool

想換隻100鳴/佐
佐忍具好似勁d
鳴好似100% skill dam忍具都冇

今次個pool佐助勁d
技木葉角好似冇咩邊隻勁食唔到個隊長buff

下 以前唔係最盡都係得2%？

100 佐...

190 cost 加埋

抽咗60抽，都係棄

Pool算了

100鳴可以用住神忍果d
6rd 技傷100

冇佐咁好
佐可以用粒眼

如果唔入補卓羅卡
你地點解決100cost 冇查問題
開波回50%果件？

無, 一係-到0查一係+50%查
再唔係可以選擇用鳴媽

今次搞咩個個都抽

忍具勁，抽來當特效卡，易d刷分

講真咩

求大神解答 唔知抽唔抽好

一隻神忍24倍都高過我成隊

唔抽咪爆肝囉，忍具係好撚勁

1500萬又唔洗爆肝GE

課多pack都唔中，算

你地幾多倍打緊
我得9.2倍

11倍 200萬而家 冇哂拉麵啦

你老母

何必浪費石抽呢 買帶土咪得囉

哇
個個話唔課棄坑
轉個頭個個拎左魔法卡出黎

係咪最多打到超絕

課呢隻好過課其他game

150p 買張卷啦

差100

有得抽？

抽多下10連
中埋神忍48倍最護肝

P 幣換

好似係
要等4號

我反而係愈少人玩個陣課多左

我今日都課左pack

真係唔明 明明唔勁點解要課

終於搞掂6000萬 食左差唔多90個拉麵
10張卷中唔到勁野

collection game 卡面靚已經夠哂理由課

嗚佐加技速神忍忍具wor，真係唔勁？

係愛呀 哈利
其實隻game就執，你都唔好落咁多心機去玩

抽中咪打，唔中的話就skip
個位倍數點肝

一百萬已經唔想打

我唔抽都有11倍呀嘛

3單抽唔中 算數

一隻24倍

我意思係可以用肝換 順便練level

同埋神忍好難中 真係唔想博

咁睇你本身個倉有冇神忍喇

你地唔係話呢次神忍唔勁咩

儲卡嘛

我要糾正你地呢班重課狗

前題係你要夠拉麵喎

打算換帶土滿忍道 好似最抵玩

係唔係打到15m就可以收手啦

換埋帶土11忍的話，我會打足

抽隻嗚佐最抵玩，24 倍節省拉麵+時間
2倍p幣又可以留下個月再換p幣角

錢呀 那有錢, 你老母

留翻錢黎打pvp算

100 pain你都拎左啦

一隻係唔夠

話說我課金唔洗錢

拎夠10隻滿忍

點解呢？

我唔想係到公開個方法 可唔可以留tg

refund?

我覺得一係退款,一係ROOT機BUG D石出黎

退款用咩理由？

類似前者

退款咪話到咩角色動畫 入game後畫風 技能聲音唔符合期望囉

呢D老屎忽博唔過
新AC零課呢D可以玩下
早排先有人POST用淘寶果D兩百幾蚊1PACK, 平一半以上
老屎忽用呢D無人打包唔會封

淘寶有機會係黑石 但係退款就真係可以用 話晒係經google apple認證

pad我都有試過2次，話個機率太差，2次都唔得

以前打機退過一萬

你用咗幾多次 個acc信用唔會花架咩？

一萬 點做到

係有信用評估 第1次通常都批
我最初退其他驚都一口氣退走3萬羊 之後就慢慢唔得
依家最多只能退1000羊以下

Apple100羊都唔比翻我 好仆街

而家好難退 香港日本都係
以前我用個仔偷買都退到
玩天堂個時我圖文並茂加埋官方email都退唔到

轉番左用ip X
app store 點用信用卡課金 用hk 定jp apple id

開個Jp account dl 隻game 再轉地區做香港

有圖為證 課金大法好

搞掂了 thx 將本身個日本ac 轉番左做hk 唔洗煩

本身話唔再課比佢 點知又臨訓倒錢落海 算數訓覺

人類總是犯著同樣的錯誤

你用多幾次就會比人ban

呢度無人唔信你喎
個個都用過呢個方法退過 無乜點課過落個AC到當然無咩問題
不過有唔少老屎忽都課過幾千上萬咁
就算佢肯退, 都唔擔保有日唔會封你AC

咁你要開多個jp account 去update 隻game

遲d 再搞 抽唔到唯有換哂拉麵肝千五萬

拎隻小號用營運巴個方法其實都可以滿足下收集興趣
不過整都費事 見到隻驚

爽啊屌你

53倍就是爽 6000萬無難度

利申9倍

有神就是爽

21倍3000萬就算

分身1500萬算

仲有分身

玩落廢事晒
今次忍具咁勁先刷

我都抽左50下先中神佐

我6x幾抽都唔中

有野飛出黎以為乜野

屌你閪營運

唉

神忍pool係咁撚樣

唉 算啦

淨打忍具要打幾多分先夠

1500萬
10.2倍打緊，計緊拉麵數

打撚死人咩 我11倍

俾返99拉麵都可以諗下

12倍，唔夠麵，會唔會換隻帶土返嚟抵過換拉麵

我換左帶土都係得19倍, 刷到傻

頭先計左 一個杯面8萬
30個240萬 要220-240先刷得到1500萬

換隻帶土用到一個月都叫唔錯啦

換完帶土都係唔夠麵 用p幣換麵好過

一係課金

每月p幣角押埋低褲都要換架

換完麵過到今個event 下個event 又係唔夠
換隻帶土再課金先最明智 最重要係護肝

當有隻神佐係到

3000P

本身仲諗住棄，依加仲要課埋金，睇黎要斬手指先得

我抵諗d 同你交換ac 你就唔會想課

又黎

為你好咋

CLS

快d執，我就唔洗課

2隻AC刷完

拉麵冇哂點算

幾多倍? 用左幾多拉麵?

課金 啪啪啪 諄金 啪啪啪

早知等埋先...

你咁諗啦

唔中既抽邊個pool 都唔關自己事架啦

我都晒左六十幾抽

呢個咪搞我

咁又係

屌

我意思我冇拉麵 有冇得用10石買15個拉麵個d衰野架

玩耐左養成左個心態唔會為新pool 課金

但pvp 全力去盡佢

課完5倍藥D 石先用黎分配唔同pool

雖然今次因為想點都有隻神忍敗晒D 石

呢隻新神忍

我都係想有隻神忍課左金，點知又係得個吉

btw Pat 巴你有100Pain 喎

17.8倍得返50個拉麵
依家先得200幾萬
用晒應該都唔夠1500萬
可以點

打住先，all in 左計埋升lv 同十萬一場 博佢夠

堅持0課

咁唯有搏左先啦

打6000萬好撚快 問題冇拉麵

39.2倍用左差唔多90個拉麵刷

你幾多倍?

我有拉麵, 不過得19倍

屌佢老母冇得買拉麵 要一石一石咁回

P買拉麵係最抵屌架啦

是咪限來

冇p幣

冇計架啦
而家就得2倍P
Pool有野想抽就抽，P換拉麵
或者拎石開倉位
一係就格硬食石回體

唔是
不過唔洗唔開心，9成限都一樣咁冇用

開倉冇p架

點會無 用石就有

佢又唔出d包係買拉麵
屌佢老母

營運一早發現左拉麵都係財路黎

個個都用石黎回體幾和味

真係好撚狗 每一任務=1石=1拉麵
過幾日又大亂鬥
那有體你老母

迫你課

ig:vito2017 想睇下你講咩退

唔洗啦 咪又係退款，遲下你比營運ban埋acc，你喊都無謂

我玩過好多game都退左
但而家退錢個門檻好撚高
想聽下巴打有咩高見

刷完千五萬收工，用剩兩碗面

快d派多99個拉麵啦

閪game

月尾有機既

月尾就死得啦

你都叫有隻五星，我兩日四星

一隻勘九郎打蠍果關

拎左S 未?

起碼中隻垃圾限

開定先

呢隻野好威架

以前

pish

仲有十個推埋佢

.